[賽後檢討] 今日立法會證實咗誰大誰惡誰正確

今日郭偉強同陳志全條片好多人share
但係想同大家講，其實而家呢個時候再搏同情攞分已經無用

我見到條片有第二個諗法
屌你老味人地一隻手可以玩弄你
拖住你當狗走
你弱到咁點抗爭

其實而家唔再係需要做show
因為對錯已經變成由強者去決定
你比人拖住嚟行
對家都係會話你地暴力
道理根本唔係用講

想同立法會入面班人講
你地嗌口號舉牌同衝去主席枱已經用到舊
可唔可以進步?
唔係叫你打柒佢
人地保安夾你走你放鬆個人?
咁不如你自己走出去算
唔該議員反省下
有咩方法比多d壓力人
唔係尻嗌

咁樣落去下屆唔應該係你地做

另外好想同班覺得今日泛民盡咗力嘅人講
經過咗一年
唔應該重係停留係咁樣抗爭

推

歡迎入嚟賽後檢討
希望議員見到

今日先知
訓撚著左？

真係打既話
飯民之後實比班保安打到仆街

班議員出嚟嘅說明證明佢地今日都未知

都話唔係打柒佢
你展示到自己咁弱剩係識叫口號
我係對家都唔驚你啦

班手足比人打死個 d 先叫打到仆街
尹兆堅呢 d 肥佬就算啦

諗起之前外國議會玩灑水器拉布嗰條新聞 對比翻香港呢班人

真
今日血都未見過一滴
最on9係乜
咁樣班建制已經話你地好暴力
咁你地有乜好驚反正做乜對家都照屌你地架啦

我夠膽講
泛民郁一郁一定都俾人拉番去告
建制就算拎刀斬你佢都唔會有咩事

有道理

全面戰爭 推

手足都係咁
藍絲打人高尚情操
手足收埋支棍都8個月
但係唔代表我地要投降停止抗爭

呢d 真勇武

今日見到重係舉牌嗌口號真心灰撚咗

依啲呀媽係女人嘅定理 就係要不斷提先確立到之後行動

無錯
上年6月之後明明大家都知要進一步
但係今日泛民show到佢地無進步過
必需強調佢地要再行前唔係再維持現況
如果唔係佢地無資格做議員

講你就巴撚閉 要點？ 拎刀衝出去呀？
入議會就注定唔會係玩勇武嫁啦
勇武既就唔會玩議會 完全2個唔同岡位 各施其職黎

手足就比人斬到見血同死，泛民就驚比人告
泛民條命值錢D?

呢場運動三大敗因

第一就輸 兄弟爬山 呢個on9概念 將烏合之眾四字美化
第二就輸 流水抗爭 呢個on9戰法 將膽小懦弱四字美化
第三就輸 國際戰線 呢個on9希望
當被壓迫既人都只係得極少數人夠膽用血來同政權硬碰
憑咩覺得國際社會真係會派人落場幫你地拖?

天滅中共 黑警死全家
不過是但啦 唔岩聽既就係三毛五毛分化撚架啦

我有無話過要勇武?
而家連小小壓力都比唔到人
點樣有效果?

可以參考下

入議會唔勇武得?
咁班泛民又走去修改議事規則?

兄弟爬山完全感性壓低理性
兄弟做錯唔話得?
講得啱就係道理
但係有班人永遠會衝出嚟用呢句當正所有嘅批評係分化

無錯我絕對支持入議會勇武
個垃圾郭偉強咁拉人
你唔還拖???
成班上去打柒佢一個啦屌反正佢郁手先
可惜今年呢班人唔會咁做
但係只求佢地進步

佢拖到選舉後先告鳩泛民傷人坐監
Dq都慳番

打共匪一時爽
事後好長手尾

強調咗無話打
但係重操故技對家完全唔驚
有乜意思

坐監？出面班手足就坐緊暴動
泛民條命又值錢 d？

依家共狗真係好撚爽

認同

問題係泛民還手一定拉, 避都冇得避
普通人私了仲可以話避CCTV換裝

到時變相DQ十個八個泛民你又開心咩?

講到口水乾, 大撚把on99仲J緊冇大台
根本就係對家想你冇指揮冇組織

再加多一個先係真正既輸既主因
係冇武力呀
所有有武力既人都比錢收買晒, 黑白兩邊都係, 法執又係

兩個加埋打撚咩!!!!!

今日立法會連登仔做得好！

而家已經做緊
重要因為驚佢dq所以咩都唔做？

可以分清楚
叫佢進步同屌佢嘅分別

咁驚拉下屆佢唔應該做議員

下屆如果你真係想選，就唔該選D後生，激進，玩得癲ge入去，同埋唔該咁多個候選人宜家開始操肌 增磅 練拳，入到去就算唔打都唔好咁易比人推開

無錯正解
現屆唔該諗方法克服

其實仲可以做咩令到對家驚

如果你有力量
d保安拖唔走你

如果你有勇氣
上面有張圖
或者可以試下關會議室d音響同燈

唔係尻嗌

短期真係難拆
唯一嘅希望就係捱過今屆選班後生嘅入去
要夠狠，夠狼
建議學柔道
撻一下真係會癱
好適合拉扯嘅時侯用
畫面又靚
用拳腳會俾人話主動攻擊
但用摔俾人感覺係自衛

可以試下攞手扣扣住自己同主席台

對家會笑鳩你定驚

笑鳩有乜所謂
今日張超雄鳩嗌比人笑咗幾耐？

以前會笑尻成日講衝個d人
而家佢地不可或決

大外割呢招的確不錯
人地跌自己扮埋仆
邊個知

但係而家講35+嗎

我當年學
1.要將敵方中心拉去你要割果隻腳
2.向前踏步嘅時侯唔好為咗伸長隻腳向後捱，最好微微向前彎腰，如果唔係重心後傾可以PK
3.向前衝嘅時候要用膊頭撞對方膊頭

BTW 柔道真係幾有用，試過俾人撻到斷手，落地唔好用手撐，要拍

膊頭撞心口
氣都抖唔到

35+攬炒
強調番
35+碧雲同我收皮